迷雲黨最後召集

屌 晒你地老母

最後一場見到雲加了

迷雲吧我沒有辦法

又話炒左

今場反底又繼續十卜啦

放長雙眼睇下邊個笑到最後